你老豆老母做過乜令你覺得偉大

我細個個陣成日成日流鼻血

有次流得好勁，我老母孭住我行樓梯由地下孭到上12樓
好勁

Thank you my mother

使左好多錢落我到

自問我絕對唔會對自己個仔咁慷慨

讓美國再次偉大

買左樓

諗唔到

生咗我出黎

可能唔小心啫⋯⋯

97前幫我申請bno
依家都用緊

係上帝嘅旨意

從來唔會迫我做任何野

買樓

一時貪爽唔記得帶套
屌